聽講民賤聯正展開蛇齋餅糭旅遊攻勢

有何對策

去曬佢

去囉，去又唔一定要投

組團去

push

食窮佢地

食窮民建聯

組團join

報名去

Push

係 前日民賤聯區議員洗我楝樓派福袋
仲要特登帶個細路嚟等人唔夠膽屌佢

叫哂班後生報名，食窮佢地